我係新移民，我聽日會去示威

我做地盤，我有全副裝備
請問如何加入

我移民黎香港就係因為香港有自由
如果香港都變成中國既一個城市
咁我移民黎有咩意義

我想加入你地 各位革命義士

兩條路：
一、今晚留守
二、明日頭班車
前者會比較容易出現凌晨清場，亦好需要體力，同埋唔好expect有人增援，因為深夜無車。係前哨戰。
後者係正式，詳情你應該明。

我打算明日頭班車出

盡量帶多啲防禦設備，頭盔口罩，冇都唔緊要，最緊要你都同我地一齊留守堅決阻止二讀通過